[求教]去英國 法國預算

去12-14日 帶7萬左右 食普通野 會去唔同景點 大概每日最少用幾多

睇你住咩 HKD150-500不等 (Hostel - Budget Hotel)
食HKD30-70一餐 (Meal deal - Pub)
車錢HKD25左右一程 (Tube/Tram)

當所有野都最平 一日咪大概HKD300蚊
你自己再計埋去第二個城市d交通呀 等閒shopping呀 睇波呀個d錢囉

法國唔知

7萬唔包機票 酒店
5月尾去都收季
原本預每日大概食500 咁多日搭車5000
其他shopping

洗費除左交通

個人認為英國啲錢好用啲
因為你有唔少平既野食選擇
例如周街tesco/sainsbury's都有£2-4既意粉薄餅呀中式飯揀下
如果要慳錢哩個係唔錯選擇

反之法國唔興便利店
下下要出去食 €10-20普通一餐
樓主可以諗諗

加多句
而家英鎊好平 買名牌會係全歐洲最平
試下官網禁哂英國/法國黎格價就知我講咩

不過點都平過係on9 hk 買

法國可能去幾日 買野去返英國 好似平少少

Burberry係咪特別平
另外想問Chanel LV 法國定英國平啲

各位指教下

Burberry 你想買咩呀 頸巾機場免稅又無人爭係最平
但門市£350有免費繡名
(Staff態度西到殺左佢全家咁)

Chanel/LV果啲我覺得英國無咁齊款同好多中東西施同你爭
但如果係大路款不防試下

想買個普通LV銀包同Burberry外套送比人

同埋喺英國去埋法國要幾錢

一餐pub food邊有咁平
唔飲野淨嗌一個fish and chip都最少7磅
淨係London 搭underground 唔貴但去第二個city 就最少平幾 london去Manchester/Leeds/York 就300幾走唔甩

法國食飯仲貴
搭車要小心啲因為有時職員會突然檢查你嘅飛
之後話你張飛唔得 罰你三舊幾水

Eurostar £70一程
Easyjet /ryanair £50-60早買仲平

豪每日1k港紙都夠

咁都要買下野 手信㗎